
                      Una buena pelicula, con un buen mensaje aunque no todo el mundo la entendera y los que no lo hagan la calificaran de aburrida solo para no admitir lo evidente.
        
            